連登先係真on9

一踏入2020 成個連登變到好恐怖

原文：
食藍店就影人大頭 將軍澳呢d黃店沙漠區嘅手足真係慘下下都要出去其他地方食飯

所以將軍澳手足食藍店就冇問題？

1300條傻西我屌你老母

仲咁多人認同

仆街我唔撚玩啦

今日開始日日食藍店

我就住將軍澳

你冇資格屌我

因為你地認同將軍澳係黃店沙漠

本來都唔想再嘈

你班弱智仔仲拎出嚟講

屌你老母

你班弱智食藍店仲聲大大夾惡
我屌你老母咩
其實你食唔食關我撚事
不過你係都要死出嚟柒
咁係你自己攞嚟

以下為奇文共賞：

黃衛兵

唔好講影唔影
你班垃圾竟然同意食藍店
屌你老母咩
成班柒頭皮
痴線

依家要開始屈你分化五毛
你屌返佢
佢地就嬲嬲豬㗎啦

1300個on9我屌你老母
火都嚟

你咪食 關我地撚事

連登不嬲都垃圾

正確 睇到自己咁重要

哦
今日食一品

笑下班on9又關你撚事？
係都衝出嚟柒就係你呢啲

拉

估唔到垃圾成咁姐

推

我住果度都係黃店沙漠
我決定食m記

黃店又貴又難搵 我返去食藍店都係手足姐

其實18區都係黃店沙漠
反正我話係就係啦
脆香雞翼我嚟啦

push

G持

樓主五毛黎架

其實都好，當一個中期檢討，引曬一班生面口既隱性藍絲出嚟

你老母就五毛
冇證冇據話人五毛
你唔係五毛？

班垃圾真係藍絲嚟
唔係屌佢地偷食藍店
係食藍店仲要串柒柒

其實都係影一影大頭
冇錯做怕咩野
講到會比黑警滅口咁
人地頒埋好市民獎比你都黎唔切啦
食藍店係手足
咁影大頭既更加係手足
佢地咁激動做咩

藍店d野好食好多

仲要咁撚多on9負皮
你班人真係垃圾嚟
食藍店就死埋一二邊啦屌你老母
死垃圾

其實藍絲都係手足
冇藍絲我地點有對抗對象
有光先有暗吖嘛

p

pp

算
你班垃圾不願面對

支持蝴蝶兄

觀塘半山冇黃店，m記照顧我

認真？

be fd ok？
聽日齊齊食m記

一句五毛就spin走人地講既野
邊句有講錯？

即刻啦 宵夜

拉，樓主係五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠

屌少陣，依家呢d都係次要
唔係講好兄弟爬山各有各做咩

班垃圾係咁
仲要為數不少

事實證明真心為香港既先係少數派

你估下邊個開始屌先？
依家比人反屌就要人收皮？
唔明咩邏輯

估唔到連登咁多垃圾
食藍店仲要串柒柒

ok

i know that feel 以前成日比人屈

總之你講野唔啱聽就係五毛
我都唔會一嚟就屌人五毛
最多屌左膠
班垃圾係咁上下智力

不嬲唔夠大愛就係五毛

而家用心愛埋藍店都比人話五毛 好慘

激進=五毛
求真 唔想炒車＝五毛

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

垃圾 講緊你

唔同意食藍店，但亦唔同意影人，咁得未？
唔好做埋d無謂野，有人繼續死繼續被消失，文宣又俾人日日撕，秋後算賬緊，你仲係到理9人食乜撚，人地鐘意食屎咪由佢食，做好自己本分就得

繼續鬥黃啦，繼續將個門檻整高啲，例如用八達通嘅都係偽黃，用tempo紙巾就係藍絲

垃圾
收皮啦柒頭皮
死去食藍店啦屌你老母
一早block左你條垃圾
死全家啦仆街仔

食藍店仲聲大大屌返人？
唔屌班柒頭唔撚得喎
仲要係班仆街引戰先
有咩資格比人反屌就要人收皮？

你冇講錯
係要繼續咁黃
咁垃圾都好意思叫自己黃？
死撚開算啦
依家已經唔係要你支持黃
叫你班垃圾唔好支持藍店都要比班垃圾屌
班垃圾咁都唔抵屌？
on9

必須大力推

記得之前好多Post話黃店10間有9間難食

半年前都仲要出黎遊行先敢叫黃

而家食藍店都可以係黃

黃乜撚

我食左幾間
但有啲真係唔掂

底褲係黃

佢地講得出底線高先好野丫麻

條底線由上前線降到罷食藍店 罷睇tvb 都叫高

應該無乜底線

垃圾就係垃圾
我連登識嘅前線fd準備去外國了
88

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

岩架啦 勇武付出左多香港班左膠都係咁

ching
日落左啦喎